地下化可避免鳩拉

因為拉親都斷正

你地出黎開花 都係set下rb 屌下狗 然后企係到
班狗部署好晒 一衝過黎 就點都拉返十個八個

冇black bloc cover 睇cctv仲易拉

拉就點都有機會 自己小心D 揀返D自己熟既地方 換定幾套衫 轉足十幾次車 混入人裙

唔好搭lift上落 行樓梯 出門返屋企都帶定套衫換 D文具放D係冇人既山邊

前幾日咪拉左幾個消毒手足囉

緊係會拉到人啦 但問題係拉到幾多個

因為冷氣暖氣屋企軍師可以係警察扮

咁你食屎啦，鳩拉都有片可以打甩
冇掩護俾人跟俾人斷正就死硬